# README #
Веб-приложение по имени предприятия находит адрес, e-mail, телефон и описание деятельности предприятия.
Для работы приложения, необходимо в поле класса InfoOnEnterpriseService  BaseUrl вставить ваш URL для запросов с Яндекс.XML. Так как приложение посылает запросы Яндекс.XML. А для этого необходима регистрация IP-адреса в Яндекс.XML. Пример того, что нужно менять можно посмотреть в 1 commit.